快傳俾內地人

北京牛閉死了